突發！美國亮劍了！FBI逮捕支那千人計畫教授

Federal agents have arrested an Arkansas professor who allegedly failed to disclose his ties to Chinese entities during the course of securing funding for a NASA research project, the Justice Department announced. Simon Saw-Teong Ang, 63, of Fayetteville, was arrested by FBI agents on Friday and charged with wire fraud, according to a criminal complaint and
affidavit obtained by CNN.

FBI 逮捕阿肯色州大學教授 Simon Saw-Teong An, 63歲. 罪名是詐騙。他無法交代與在他參與NASA研究時與中國的往來關係。

Authorities alleged Ang, an electrical engineering professor and researcher at the University of Arkansas-Fayetteville (UA) since 1988, defrauded NASA and the university "by failing to disclose that he held other positions at a Chinese university and Chinese companies" in violation of conflict of interest policies, according to an FBI special agent's affidavit in support
of the complaint.

Ang自1988年起成為阿肯色大學電子學教授，在參與NASA研究室同時擔任中國大學與公司職務，但未據實報告。

"Ang made false statements and failed to report his outside employment to UA, which enabled Ang to keep his UA job as well as obtain [US government] research funding," according to the affidavit filed in US District Court for the Western District of Arkansas.

當局表示 Ang 沒有據實報告他的外部工作故得以保持大學職位且繼續取得美國政府的研究經費。

As part of his research, authorities said Ang received several grants and contracts from federal agencies, including NASA. The affidavit states that, while working for the university, "Ang's close ties to the Chinese government and employment with numerous Chinese companies would have made him ineligible to receive grants issued by United States
government agencies."

Ang的研究經費來源包括NASA。他同時與複數中國公司有相關往來。

CNN reached out Tuesday to an attorney representing Ang for comment. An initial court appearance was held Monday.

推

幾時趕埋啲中国留學生走

姓Ang，呢個姓好特別

千人計劃成功千人

星馬d福建人??

似支坡人

滅支行動愈來愈快

全部都係潛在間諜

呢單唔係上個禮拜既新聞?

「洪」姓坡拼

幾時到CIA去支那本土捉人

千人計劃唔止支種人

洪
似乎係猩加坡/馬拉既大支那膠

趕走千人?

要打大老虎先有用

例如何家讀MIT個7頭皮

台南閩藉人會唔會用呢d 拼音？

唔知, 但台灣應該用韋式拼音多

Push

抵撚死啦, 做支共隻狗

一定捉鳩晒班仆街，唔係普通犯咁捉，要當戰犯